Twitter 戰線勿鬆懈！！！

我地仍有Poly U 手足被困
但暫時無外媒報
我建議大家響議員講香港區選時，除左留言多謝之外，
亦都update下PolyU 手足情況，
令議員知道香港仲係一個Police State,
香港人仲Suffer緊；

仲有我地目標係真普選，
區選報捷只係一個數據，
有禮貌地提番外國人香港無贏到，
五大訴求都未拎到！

議員講區選tweet響哂task1!

仲有英領Simon的新聞仲發酵緊，
但唔夠人去煲；
美國亦繼續關注新疆被迫害的事件，[red]我地一定要繼續要煲大核彈，令國際繼續圍堵支共，香港先可以生存［/red]

依啲tweet響哂task2!

請大家繼續Twitter戰線：
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

pushhh

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

pushh

五大訴求呢

.

真心要提外國議員香港五大訴求乜都無
所以區選只係好小好小好小的勝
仲有PolyU手足

大家努力，唔好鬆懈呀！！！

巴絲爭氣呀！

未係時候慶祝呀！

大家要齊心！

齊撐屎味巴

手土

手人土

我雖P牌，但我全力打國際Twitter 戰嘅，唔推得都做得呀屌~

屎味巴咁努力，巴絲幫推呀～

push

不嬲日日有做wow

推

同意

做得好
記得叫身邊人做埋

幫手推

Twitter上次推到佢叫我驗證
再係咁推會唔會比佢block

twitter會定期驗證（不論有冇推）
如果做得太快
可能會叫你驗證多次
但其實只要同人有互動
（其他人有like你留言，你有like人留言）
咁就無咁易被當bot
同埋唔好用侮辱字眼 例如terrorist果啲
咁就無咁易被report

依排twitter戰線都打得幾開心
人權法同區選
區選直頭收左twitter/facebook/youtube班三毛皮

而家國際圍堵支共
真心易推左好多

做主線任

做埋支線task2
要幫國際圍堵支共

曱近平

英國既Hong Kong Watch 同 Baroness Bennett出咗聲明關於理大情況
大家去俾個like同retweet

noted. i day day tweeting

thanks bro

推下
task得幾百至一千
百六萬選民一齊做呀
救義士

推推推

上twitter 呀
咪淨係連登同溫

根本twitter 好少香港人

我好失望！

Push

推～

香港仲有230萬人未登記做選民

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

唔好等美國佬以為我地有左區選大勝就滿足，要強調只係諮詢機構黎

五大訴求 缺一不可

D美帝議員好似當贏左咁

tui

咁的確可以叫贏左一仗既，全世界都用landslide victory黎講

不過好多人亦都知道區議員係無real power
所以大家要繼續國際戰線

所以要畀佢地知道事實

831
1111

I love 樓主

I love屎味巴

多謝屎味巴

推呀
咁懶點救義士

大家要多謝佢

推！
呢d要日日do呀冇得鬆懈

屎味巴好堅！

國際戰線好重要，台灣到依家都未死，都係因為有美國干預啫~

大家做到幾多得幾多呀!

Push 屎絲

推！！

推啊

堆

推！！！！！

push
點解solomon 個page 咁少like?
大家咪放鬆啦

新一日
再做呀

懶鬼做野

百六萬人出動

日日都keep 住做

推，自認呢排懶咗

真係感覺冷清咗

得幾百人twitter 戰線

文宣救義士

幫手推到做熱門post

做野啦
朱古力巴整埋tg
入去推都懶

做功課啦

多謝

個tg bot唔係我寫架
係有心人整
真係好好用

日日做啊

推上熱門

警世。「民主的果實若不是每天摘取便會腐敗。」

推
唔好淨係連登同溫

要呢個post上熱門

上熱問

繼續呀

義士未放 未徹控

國際線啊

推爆佢

有媒體update 咗poly 入面最新情況, 大家可以去retweet.

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

快去多謝

多謝你

多謝us同學生先啱

係

pish

出去前做功課啦

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

新一天
新功課 唔做打patpat

打下字都懶
手足付出左生命
推到上熱門

和理寄： 一人一張聖誕咭，寄比美國議員

寫聖誕卡多謝Senator 同Rep 啦！！！

盡快寫，就黎截郵

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

懒鬼出動啊
好多tweet得百幾like

美國不是condom
推啊
快上去多謝

poly手足
Simon
澳洲共諜
五大訴求

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

第一係丹麥（30/11截郵）
拉落去有挪威（提名香港人拎諾貝爾和平獎）
拉落啲有英國（3/12截郵）
會keep住update!!!

請問知唔知wiki既負責人 twitter應該搵邊個

事緣係咁:
藍 絲 三 毛 在 維 基 抹 黑 手 足、刪 除 警 暴 相 關 章 節

求幫忙

百幾萬選民得幾百人twitter 戰線

義士 美國不是condom
打下字幫忙

Pushhh

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

出門前做功課

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

新一日新功課
大家記得做

手足 美國condom?
快做 快感謝美國議員

【震驚！】美國記者被北京義和團暴擊！

做左未

點解上唔到熱門
推

唔好淨係連登同溫

有無技術支援
想學用twitter 但太老

入屎味朱古力個bot tg 有教
我都係老野

響依度入 /task 就有齊教學，加油！

回家後做功課

香港人報仇

做功課

德國默克爾 奶共 大家識做啦 比打招好多資產係歐洲 歐盟戰線都要人

推上熱水咁難

再開過得唔得 1126嘅po 資訊outdate哂

維吾爾人權政策法過左！上twitter 賀一賀佢！

幫推

夜晚記得做

日日都有做 task

tuituituitui

新增挪威文 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文:

法文：

西班牙文：

德文：

新增挪威文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典波蘭
印尼

放此俾人retweet！

要唱通街

retweet

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

勿鬆懈

多謝你地成日黎推po
提醒人勿鬆懈

我加左做捷徑
推

多謝你okay兄

提一提Twitter 戰士：
1. 收到Twitter inbox message, 話我有個Twitter account 係另一國家log in 過，呢個account 我冇乜用，所以delete 咗
2. 如果你有多過一個Twitter account, 唔建議你將佢哋放埋一齊，萬一一個比人hack 咗，另一個都有機會比人睇到
3. Profile 唔需要留咁多個人資料，電話出生日期唔使.....除非是official account, 個人相片都唔好放，放其他相
4. 大陸網軍遍佈周圍，有機會從Twitter message 起你底......交比國安...做個smart 嘅Twitter fighter

[twitter share]有㗎妹癲到作咗首歌「咪叫習近平嚟！國賓式招待冇可能！

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

歐美議員講野又無人理啦
今日都咁呀！！！
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務